【開心過後】今次是慘勝，距離煲底仲好遠！

無數手足被捕被打先有今日區選。
大家要繼續團結一致，認清目標
先有成功希望。
理大仲有手足受緊不人道對待
手足我地會盡力
共勉！

共勉！

懷疑種票方法---->湯房、舊式商場一層40伙，幫我傳開去